天津大爆炸中國成大贏家

天津大爆炸解決人口問題，當然係贏

一諗起天津大爆炸個陣個樣就 >

中国又羸，炸完後，一大片空地起樓。

科研又贏
火燭又贏
停牌又贏
復牌又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

你今日食磨菇飯未

炭化人

附近居民突然有煙花同蘑姑雲睇點會唔係大贏家

鬼佬：Holy shit!

老冇認同

呢單贏足七十年呀

炸撚埋你隻狗